投機法則十四個字：「嬴兩蚊輸一蚊，賺定蝕要睇命中率」

明
唔明

回覆下吖 未開市有d悶

唔明

師兄你唔明邊part啊

唔明點贏錢

師兄你有冇買賣紀錄睇番？可以研究下，一定有方法由輸變贏架

家事，國事，天下事

賠率，勝率，頻繁率

賠率，勝率，頻繁率
講到頻繁率就關埋cash flow健唔健康事，不過賠率勝率，真係4個字簡介哂